其實黑警搜你身個時有無權叫你除口罩?

對身份證